1 BUKA FILE FISHERFACE CROP API.IPYNB(JUPYTER)
2 TRUS KLIK RUN ALL
2.1 JIKA TAMPIL URL COPY URLNYA DI POSMAN
3 BUKA APLIKASI POSTMAN
4 KLIK COLLECTIONS->LOCALHOST
5 METODE PENAMBAHAN DATABASE
5.1 UNTUK MENAMBAH DATABASE KLIK POST CROPPING VIDEO->BODY->FORM-DATA
5.2 KOLOM NAMA DI ISI SESUAI NAMA ORANGNYA, KOLOM VIDEO PILIH DARI SOURCE VIDEONYA
5.3 SEND LALU TUNGGU HINGGA SELESAI
6 METODE TRAINING DATABASE
6.1 UNTUK TRAINING DATABASE KLIK GET TRAINING
6.2 SEND LALU TUNGGU HINGGA SELESAI

7 PROSES FACE MATCHING (FISHERFACE)
7.1 BUKA FILE FISHERFACE_TRAINING.IPYNB(JUPYTER)
7.2 TRUS KLIK RUN ALL
7.3 TUNGGUIN